今年DSE考生真係好慘, 求巴絲幫手

認真， 2019年運動， 2020年武漢肺炎
今年中學生簡直無返過學咁樣

我自己以前冇錢補習，所以完全明白而家啲學生有幾辛苦

雖然話就話可以WhatsApp TG問朋友，但係始終係差啲

我而家讀緊大學，成日會去圖書館自修室溫書，發覺同陌生人溫書其實有好多好處。雖然大家未必係知己，但係只要溫嘅topic差唔多，其實係學業上有好多好處。

所以我都我用自己渺小嘅力量，整咗呢個網站俾大家，目的係比全港咁多位學生一齊幫大家共渡呢個難關。

講真，我自己讀緊書都好忙，所以喺呢個網站度花費嘅時間同精力都有限。但係若果大家真係覺得有用，又可以比意見我點樣改善，我會盡力嘗試幫大家建立一個完美嘅平台。

入邊仲有大量 past paper, question bank, notes, 中學 mock etc

比 WhatsApp / telegram / forum 好嘅原因:
1. 集合全港手足，冇群組人數限制
2. 每一個答案，全世界都可以見到
3. 問完問題可以答，答完問題可以問，無分你我，識答嘅就幫
4. 集合海量文件，網站註冊係英國，唔會俾人 take down
5. 下載 Wix App 就可以令手機收到通知

🙏🙏🙏🙏🙏🙏
麻煩各位義教去幫手答問題
麻煩各位教師 upload 教學資源
麻煩各位學生盡情問問題同埋比意見

2020DSER 幫你推下

大家幫手推!!!!!

推

唔熟中學課程 但幫你推下

空氣推

推～

無力推

多謝大家幫手推!

個網咁快無左?

之前maintenance, 而家 ok la!!!

好笑
fg仲撚慘啦? 又唔見你幫
dse多左時間自習慘條鐵